［大檬樂］網絡流傳疑似牛瘟片段

唔係咁開心吓嘩？

豬又到牛

唔知
但第二段既坑殺做法同防豬瘟手法一模一樣

素食撚最開心

就嚟連雞羊都有 要食蟲

Man vs wild

豬牛瘟加蟲災
國之將亡 必有異象

好彩我食開高級既日本和牛

冇哂牛食草

幾時發埋雞瘟
素食撚全面進場歡呼

十災

中國牛肉有毒 點解我要食呢

牛Ｂ死了

fake news 味濃，勿跟車太貼

片應該唔係假
但有機會係舊片當新

消滅曬D佛像就梗係受上天懲罰架啦

所以一定會污染泥土

有幸見證支朝末年亡"国"

禽流感2.0

大豆加價
跟住所有肉都發瘟
留名等睇中國飢荒病死

牛瘟豬瘟都有，勵害了，我的国

如果係瘋牛症就好撚大獲，會傳染人

d菜就唔撚開心

唔係話幫佢講好話
段片冇出處冇時間冇地點
可信度有幾高？

中國呢d垃圾國家竟然喺世界咁有牙力
乜撚野道理

支那？

豬傳比牛?

如若屬實
中共國運應該凶多吉少

好事嚟

所以話疑似
Google 完，上年有出過牛口蹄病

亡國了

係支那乜鳩病毒都可以搞到變種 牛都出事絕對唔奇

段片聽得明
似係廣東廣西

大家不如估下仲有咩災難會出現

仲話「發豬瘟又發牛瘟」

蒙古爆發鼠疫 傳已死2人封城 外國遊客禁離境

蒙古爆發鼠疫，疑由土撥鼠傳染，圖為黃腹土撥鼠。（圖擷取自網路維基百科）

〔即時新聞／綜合報導〕蒙古國傳爆發鼠疫，其中傳出鼠疫的烏列蓋市已有2人死亡，全城封閉檢疫，以致在當地旅遊外國遊客全被禁止回國。

《俄羅斯通訊社》報導，最初傳出爆發鼠疫訊息的是一個叫 vesti.ru網站，接著，俄羅斯駐蒙古大使館證實這個訊息。

綜合媒體報導，這場瘟疫初步認定是由當地土撥鼠傳播，已有2人死亡，其中，有人在醫院內死亡，以致在4月30日至5月1日夜裡，爆發鼠疫的烏列蓋市全城封閉檢疫，有外國遊客恐慌想要離城返國，即被禁止，也因此外傳鼠疫爆發事件；蒙古國宣布，檢疫將到今天（5月5日），是否繼續封城檢疫，還沒有進一步消息。

西伯利亞媒體也指出，蒙古人有生吃老鼠腎臟的傳統，認為會健康，每年都會發生鼠疫，並非新的疾病。

根據維基百科記載，鼠疫（Plague）是一種存在於囓齒類與跳蚤的一種人畜共通傳染病，鼠疫是由鼠疫桿菌所致的烈性傳染病，所有的鼠疫，包括淋巴腺病不明顯的病例，皆可引起敗血性鼠疫，經由血液感染身體各部位，包括腦膜；未治療的腺鼠疫致死率為50.0－60.0%；歷史上鼠疫曾有3次大流行，都有逾千萬人人類死亡，第三次發生於19世紀末至20世紀初，死亡1200萬人。

利害了，我的國

仲有支那咁鍾意亂溝同改 dna，分分鐘出現比屍殺更恐怖既生物

食樹皮日子不遠了
草地貪夜蛾

[逢9] 中國農民哭泣！豬瘟沒救 「無敵蟲災」快速擴散11省

牛瘟啲牛真係唔食得
我驚中國話可以食呀
可以死夠十三億人

但片入面嗰啲係食用牛嚟咩？

又豬又牛
遲下又到雞
一定走唔甩啦

班支那人到時又食兩腳羊啦

聰明的中國人會善用蟲災渡過豬牛瘟

牛B死了

支那有埋蟲災喎

我以為自己睇緊啟示錄

窮人等死都似

檸檬

啲菜有蟲喎...去印度禪修定光合作用唔食野就差唔多啦

有秋行軍蟲 邊個最開心

終於有人係清醒

唔知會唔會 上熱門

天國近了 你們應當悔改

牛有靈性

係就快

大檬樂

痴撚線 十災啊
天滅支那

仲有雞鴨
h5n1年年都驗到

7.0都黎緊啦
支那雞多暗病又污糟是常識吧？

我依家先知牛有分食用同唔食用
耕田啲牛唔食得
牛瘟係會傳染㗎

另一個大躍進時期

係

點知一切開入面成堆矽膠黎

天滅中共

頂

唔明

哦頂

蒙古同內蒙古唔同喎

食樹皮

墨子說：國之將亡，必有七患
1. 國防之患：不修國防 大興宮殿 粉飾太平
2. 外交之患：大敵當前 外無盟友 孤立無援
3. 財政之患：分配不公 鋪張浪費 窮盡民用
4. 內政之患：仕皆漁私 修法禁言 不問國是
5. 國君之患：閉門自大 標榜先進 坐以待斃
6. 團隊之患：用人不當 小人當道 離心離德
7. 政權之患：民無食用 國無賢能 賞罰失威

計下中咗幾多樣先

十二生肖輪流轉

中哂都幾勁

下一件會唔會到雞

中國 牛肉 有毒 有毒

除咗第一患⋯⋯

其實國防都有問題,7大軍區自己都要爭資源

天災人禍，要改朝換代了

中國成最後贏家

瘋牛症呀,仆街喇.

沒事兒

黑死病

天滅支那

大撚獲了

就快出埋黃巾之亂
Btw 歷史上每個朝代滅亡多數係
昏君+災疫+缺糧+外敵

咪買入口肉食，香港又唔係無
你話大陸得三千蚊一個月就話買唔起姐
只要唔傳人，洗乜驚佢

係支那?

準備喪屍都出埋黎，我喺屋企挖定個窿入定午餐肉同水，準備午餐肉換西屌

小心炒車

唔好進口呀

以為有火牛陣睇

其實大陸而家仲有草地貪夜蛾入侵破壞好多農作物

完全感受到你個份由內心探處傳出嚟個份喜悅

唔係開心...

草泥馬個B

俾殺唔俾食
素食撚冇得輸

估會係支那境內爆發姐
到時人地乜蛋白質都無得食，淪落到要捉老鼠
包保一食野味就來料

支爆出現了

香港人民發來賀電

R痕姐

唔食牛食熊囉

轉食兔仔lo

國之將亡, 必有七患
一陣loop 返沙士就仆街

蟲害就要睇天氣

秋行軍蟲

豬同雞出事
牛 羊未出事
到7月休魚期

中國食草食一年

周邊國家應該出手啦

中國 d 防疫工作咁差

快 d 傳多 d 病入去

餓撚死你再慢慢分餅

雞 牛 豬 仲加埋蟲害

咁似TVB 片頭話咩乜朝末年....

然後民怨四起....

無哂啲牛 中國人就多咗草食

贏！

多難興『幫』